<messages uid="25">
  <message uid="1" name="Крис">Ты как? Цел, не ранен нигде?<answers><answer auid="2" muid="4" action="none">Порядок</answer><answer auid="3" muid="5" action="none">Сейчас умру</answer></answers></message>
  <message uid="4" name="Крис">Отлично! Полагаю, ты справился с ними? Хорош боец, разобрался с ними в одиночку.<answers><answer auid="6" muid="10" action="none">Спасибо</answer><answer auid="7" muid="10" action="none">Не льсти мне</answer></answers></message>
  <message uid="5" name="Крис">Не прибедняйся, выглядишь бодрячком! Ты молодец, разобрался с ними в одиночку<answers><answer auid="8" muid="10" action="none">Спасибо</answer><answer auid="9" muid="10" action="none">Не льсти мне</answer></answers></message>
  <message uid="10" name="Крис">Я осмотрел Стива, жить, конечно, будет, но в ближайшее время он точно не боец. Пока ты был занят зомбаками, мы заметили… кое-что действительно странное. Издалека было непонять, но в сторону моста шло огромное чудище, сметая все на своем пути.<answers><answer auid="11" muid="12" action="none">Насколько огромное?</answer></answers></message>
  <message uid="12" name="Джесс">Точно не сказать, но раза в два, если не в три, больше обычного зомбака. Мы думаем, что из-за него сюда со всех щелей лезут эти гады. Хотим мы этого или нет, но с ним придется разобраться. <answers><answer auid="13" muid="14" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="14" name="Крис">Нужно будет встретиться в убежище и обсудить этот вопрос. Нельзя с ним затягивать, иначе мы сами рискуем стать зомби. Мы с Джесс возьмем Стива и направимся к базе, нас встретит Роберт. <answers><answer auid="15" muid="17" action="none">А мне что делать?</answer><answer auid="16" muid="18" action="none">Мне пойти с вами?</answer></answers></message>
  <message uid="17" name="Крис">Осмотрись пока в округе, пособирай то, что может пригодиться. По возращению мы будем заняты Стивом и не сможем думать об этой громадине. Так что пока можешь изучить местность.<answers><answer auid="20" muid="21" action="none">Понял, тогда увидимся в убежище</answer></answers></message>
  <message uid="18" name="Крис">Не стоит, мы справимся. Осмотрись пока в округе, пособирай то, что может пригодиться. По возращению мы будем заняты Стивом и не сможем думать об этой громадине. Так что пока можешь изучить местность.<answers><answer auid="19" muid="21" action="none">Понял, тогда увидимся в убежище</answer></answers></message>
  <message uid="21" name="Джесс">Спасибо, что помог нам. Мы знакомы всего ничего, но ты правда очень выручил нас, не знаю как бы мы сами выбирались отсюда…<answers><answer auid="22" muid="24" action="none">Без проблем</answer><answer auid="23" muid="24" action="none">За тобой должок </answer></answers></message>
  <message uid="24" name="Джесс">Береги себя, мы пошли<answers><answer auid="25" muid="-1" action="dialogue end">И вы будьте осторожны</answer></answers></message>
</messages>