<messages uid="64">
  <message uid="1" name="Крис">Теперь понятно из-за кого внизу было так шумно. Как ты нашел это место?<answers><answer auid="2" muid="4" action="none">Лидия отправила меня сюда</answer><answer auid="3" muid="6" action="none">Случайно наткнулся</answer></answers></message>
  <message uid="4" name="Крис">Непохож ты на местного, как ты забрел в эту дыру?<answers><answer auid="5" muid="8" action="none">Я плохо помню, только как вышел из тоннеля </answer></answers></message>
  <message uid="6" name="Крис">За кого ты меня держишь? Еще раз спрашиваю: как ты нашел это место? <answers><answer auid="7" muid="4" action="none">Лидия отправила меня сюда</answer></answers></message>
  <message uid="8" name="Крис">Приложился что ли где-то, что аж память отшибло? Ну, раз уж Лидия отправила тебя сюда, не выгонять же теперь. К тому же, свободные руки всегда нужны.<answers><answer auid="9" muid="10" action="none">Расскажи что вообще происходит? Убежища, оружия: для чего это все?</answer></answers></message>
  <message uid="10" name="Крис">Черт, да ты вообще ничего не помнишь? Случилась авария в лаборатории США, вспыхнул вирус, из-за которого зараженные становятся агрессивны к неинфицированным, стремясь заразить их.<answers><answer auid="11" muid="12" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="12" name="Крис">Выглядят они, мягко говоря, не очень и так и норовят покусать тебя, так что будь осторожным. Мы с Лидией и Робертом не один город прошли и многое повидали, а последние полгода наше задание – это место.<answers><answer auid="13" muid="14" action="none">Задание? </answer></answers></message>
  <message uid="14" name="Крис">Для обычных людей, вроде нас с тобой, Фларк – единственное надежное убежище. Мы в отличие от тех буржуев из Мэнто, хотим избавиться от этих зомбарей.<answers><answer auid="15" muid="16" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="16" name="Крис">Во Фларке находится что-то вроде нашего штаба, где добровольцы объединяются в команды и получают в задание – город, который нужно зачистить от зомби и перекрыть входы.<answers><answer auid="17" muid="18" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="18" name="Крис">Ты вообще ничего из этого не помнишь?<answers><answer auid="19" muid="20" action="none">Последнее что я помню – служба в армии.</answer></answers></message>
  <message uid="20" name="Крис">Значит с оружием обращаться умеешь? На столе позади тебя лежит автомат, только он староват и стрелять получится только одиночными выстрелами. Не думаю, что это станет большой проблемой.<answers><answer auid="21" muid="22" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="22" name="Крис">Патроны найдешь в ящике рядом. Бери их и выходи на улицу. За домом бродят парочка зомби, покажи на что способен. <answers><answer auid="23" muid="24" action="none">Есть, сэр</answer></answers></message>
  <message uid="24" name="Крис">У тебя остались вопросы?<answers><answer auid="25" muid="31" action="none">Об апокалипсисе…</answer><answer auid="26" muid="41" action="none">О Фларке…</answer><answer auid="27" muid="47" action="none">О Мэнто…</answer><answer auid="28" muid="51" action="none">Об убежище…</answer><answer auid="29" muid="59" action="none">О вирусе…</answer><answer auid="30" muid="-1" action="dialogue end">(Уйти)</answer></answers></message>
  <message uid="31" name="Крис">В той лаборатории, где случилась авария, разрабатывали лекарство от рака. Как видишь, у них получилось разработать только зомби-вирус. <answers><answer auid="32" muid="33" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="33" name="Крис">Все это случилось уже лет 10 назад как, но люди так и не смогли избавиться от этой заразы. В начале было очень трудно, никто не понимал, что происходит и как жить дальше, многие тогда заразились или погибли. <answers><answer auid="37" muid="34" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="34" name="Крис">По началу власти пытались все замять, чтобы люди не паниковали, но получалось конечно так себе. Уже тогда счастливчики, которым удалось выжить, стали объединяться в небольшие группы. Тогда то мы с Лидией и Робертом и познакомились.<answers><answer auid="38" muid="35" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="35" name="Крис">Потом в крупных городах военные попытались зачистить улицы от зомби, но их было слишком много. Выжившие подбирали разбросанные оружия военных, патроны. Тяжелее всего было детям и старикам, большинству до них просто не было дела. <answers><answer auid="39" muid="36" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="36" name="Крис">Уже спустя месяца группы выживших стали достаточно большими, чтобы освободить ближайший крупный город – Фларк, так он и стал центром выживших.<answers><answer auid="40" muid="24" action="none">(Назад)</answer></answers></message>
  <message uid="41" name="Крис">Фларк – это своего рода центр для выживших, но в основном там находятся дети, старики и часть женщин. Мужчины и некоторые женщины отправляются на задания по зачистке городов. <answers><answer auid="44" muid="42" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="42" name="Крис">Каждый освобожденный город – уже небольшая победа, но наша цель – разобраться с богачами из Мэнто. Со временем в городе наладилась поставка оружия, патронов, продовольствия и медикаментов. <answers><answer auid="45" muid="43" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="43" name="Крис">После зачистки каждого города туда отправляется специальная команда, которая ищет полезные ресурсы и отправляет их во Фларк. <answers><answer auid="46" muid="24" action="none">(Назад)</answer></answers></message>
  <message uid="47" name="Крис">Чертов город скупердяев, которые даже в этой ситуации беспокоятся только о собственной шкуре. Их не волнует апокалипсис, для них это лишь возможность подзаработать и стать еще выше над простыми людьми. <answers><answer auid="48" muid="49" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="49" name="Крис">Те, кому не посчастливилось туда попасть, становятся рабами до конца своих дней. Военные полностью в их власти, но все равно находятся те, кто подпольно продают нам оружие. Даже говорить о них противно, нелюди.<answers><answer auid="50" muid="24" action="none">(Назад)</answer></answers></message>
  <message uid="51" name="Крис">Нам повезло наткнуться на это здание, которое было почти не тронуто. У нас я вроде как за главного, с оружием получается управляться лучше других. <answers><answer auid="52" muid="53" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="53" name="Крис">Лидия, можно сказать, разведчик: частенько она находит таких же, как ты. Ну, только у них не бывало проблем с башкой. Эти двое сейчас на задании, так что познакомлю вас позже. <answers><answer auid="54" muid="55" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="55" name="Крис">А Роберт занимается сбором ресурсов, необходимых для выживания. Подойди к нему потом, он покажет, что у него есть, он на самом деле не плохой мужик. <answers><answer auid="56" muid="57" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="57" name="Крис">Когда все началось, он потерял жену и двоих детей, как и большинство. Так что мы стали друг другу как семья, а к чужакам Роберт относиться настороженнее всех нас.  <answers><answer auid="58" muid="24" action="none">(Назад)</answer></answers></message>
  <message uid="59" name="Крис">Про эту заразу нам мало что известно, разве что способ заражения: через укус. Иммунитет тоже штука интересная, твари из Мэнто не хотят изучать его, а у нас и оборудования то нет. <answers><answer auid="60" muid="61" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="61" name="Крис">Ну знаешь, обычный человек не хочет проверять есть ли у него иммунитет. Мне имунных видеть еще не доводилось. <answers><answer auid="62" muid="63" action="none">...</answer></answers></message>
  <message uid="63" name="Крис">Зомби по одному опасности не представляют, да только ходят они всегда кучей. Прямой выстрел в голову их кстати тоже не возьмет: придется постараться чтобы их прикончить. <answers><answer auid="64" muid="24" action="none">(Назад)</answer></answers></message>
</messages>